身為貓咪嘅我已經20歲，就嚟唔得了

大家有咩想同我講好而家講

喵喵喵

喵喵喵（摸頭

光復香港
時代革命

氰化氫好唔好味？

你正處於生死疊加狀態

就死咪去光復香港囉
香港需要你依啲就死嘅人做啲勇敢嘅事